入到Big4算唔算人中之龍

身邊d fd好自豪

同你名一樣

入赤柱都算

但前途好似唔錯

你估ibank咩...

Ok啦
好過入英國保誠、AIA咁以為自己係人中之龍

唔好咁la
City poly 的人仲要用 big4來打飛機架
督爆左味打唔到

人生已完tim la
仲人中之龍

過撚埋試用期，先再講啦

借完個朵 有能力就脫離big4

比人笑我葡萄

入新beyond就話人中之龍啫

咪癲啦

本身諗住嚟左連登都收下口唔屌D 垃圾big 4仔... 見到呢個post 真係笑出聲

3大入big 4已經要好好地返去面壁啦, 仲自豪? 知唔知醜呀你地....Shitty poly 入既話都算啦, 係呢個level 就做呢D西工嫁啦....

師奶會話好

咁入2nd tier係咪可以去死

挨到3年上岸都算唔錯
但都係差過eo

其實都係, 老老實實, 3大有料既唔會做bug 4, 做mt, 做ibank, 留返堆冇乜料既同堆shitty 仔poly 仔爭...都已經夠自貶身價....再者shitty poly 都講緊接近一半人入到bug 4...你連果一半都做唔到唔去死仲可以點....做local firm 果D真係要諗下讀個degree 嚟做乜春 浪費你老豆老母一擔心機養撚到你咁大

Big4 有撚試用期

3年試用期

三大 得big 4 offer
新年都唔敢同親戚講

專業會計wo

Big 4狗 advisory都係咁話

真心想知 點解咁多人想入
入完又要屌？

你個名

求分享更多
利申: 有EY advisory offer

巴打講野好賤
不過我好鍾意

親戚識撚咩叫big4咩
夾band果隊都未必識啦

聽到會計師應該出水

入到廿球先講啦

好勁。。。。。。

留名

三大商科一向當Big4 audit 同 tax 水泡，有手有腳正常智商就入到

勁既去consulting ibank 大corp MT，更甚者搞start up

gpa唔係要過3咩

三皮野一個月 你自己話啦

2.7 都見過

今年好似請埋恒管 BU 每況愈下

挨幾年攞到個牌咪叻仔囉

讀accounting已經輸左你既人生
搵到錢無時間無健康
不過多數搵唔到錢

會計之極

算

Big4冇試用期

幾皮野一個月
點都好過其他垃圾local公司

但唔係人中之龍囉

仲唔算

去ibank出十幾個月bonus果d就真係人中之龍啦
Big4成年搵埋先等如人地份bonus

巴打係咩stream advisory ?
小弟水記 deals

EY assurance- financial accounting advisory services dept
利申:其實我對big four 啲team 零認識

識人2nd tier都入唔到
日日睇住big4 d新聞

乜u ar?
叫佢唔好發夢打J自 high

Bu Lu 就情有可原
Shitty poly 要做 local 就叫佢收皮
三大無可能發生

含管
三大3rd hon呢如果

其他u唔知
中大business on9仔都會過三

利申讀緊中大

你個名
亞視正式執咗未呀？

三大 third hon 同 shitty poly bba grad 有咩分別
不過好在考政府仲有優勢

奉籲各位非專科/工程/醫護/社工就唔好入非三大

Check pm

有野想話你知 關於個offer 留個contract俾我

3大入local firm個啲真係要反省下自己到底啱唔啱做audit

依度有pm架咩 睇唔到

何止人中之龍

直情係神

以後人生無憂

開過新email，我話d 堅料你知

都係人一個，係香港都係做人奴隸。
無分別。

有幾千萬身家先講啦 有人想知再講啦

響度開心share 啦

咁等你入到黎見到面先講啦

Btw勸你唔好入黎

做狗都好意思同人講
利申：得一間有offer，Hku